有無人想睇好撚搞笑嘅龐貝塗鴉

屌真係笑死
最初係響r/AskHistorians度見到

有啲叫人唔好隨街口爆自己條女
// Theophilus, don’t perform oral sex on girls against the city wall like a dog//

有啲叫人唔好視姦自己老婆
// Remove lustful expressions and flirtatious tender eyes from another man’s wife; may there be modesty in your expression.//

屌完女就曬命
// I screwed the barmaid//
// I screwed a lot of girls here.//
// Gaius Valerius Venustus, soldier of the 1st praetorian cohort, in the century of Rufus, screwer of women//

呢句經典 古人都會中途轉基
// Weep, you girls. My penis has given you up. Now it penetrates men’s behinds. Goodbye, wondrous femininity!//

原來隨地便溺不限中國人 用宙斯/朱比特詛咒人嗰下好笑
// To the one defecating here. Beware of the curse. If you look down on this curse, may you have an angry Jupiter for an enemy.//

push

係咪我英文差所以Get唔到個笑點？

無
其實係佢翻譯之後用好正經嘅語氣講一啲粗俗嘅嘢
所以我覺得好笑
可能我笑點低

古代論壇
龐貝以前啲民風都幾自由開放